［可心淡不能心死］嗌過不撤不散嘅香港人，我邀請你入嚟補補血！

你有冇嗌過不撤不散？
你有冇嗌過釋放義士？
你有冇嗌過撤回暴動定性？
你有冇企過出嚟食催淚彈？
你有冇幫過手搬物資？
有冇一剎那覺得香港人好可愛團結？
你見到612黑警暴力行為，有冇嬲？
你見到香港有義士犧牲，有冇喊？
政府咁無賴，你有冇想反抗？

仲記唔記得依個四眼仔？

仲記唔記得啲物資手勢？

如果你記得或者有做過以上仼何一樣嘢
請你諗下當初點解會出嚟

好簡單，就係想香港好

所以我希望各位香港人，連登仔要keep住團火，團火就熄就望下黑警啲暴力片段，姨姨伯伯顧學生嘅感人片段之類。唔好灰心，唔好氣餒。

抗爭永遠都係辛苦，唔係一夜間成功

其實香港人已經好撚叻，單單一個月就有遊行200萬人又外國報章又國際法庭關注又全港大和解。
孫中山都要十次革命啦，所以香港人唔洗心灰意冷。

香港人，抖足精神
集中七一活動，各花齊放
七一回歸一齊同政府拜年

[size=4]香港人，加油！/size=4]

七一係咪會見到高官升旗？想祝賀佢地

最後一推

加油！

推

好攰啊

屌那星 頂硬上呀

抗爭手語,I GET IT . KEEP GOING ,HONGKONGER

講真點會唔灰自己屋企搞成咁。ig，fb少咗好多文宣
所以上嚟連登打下文抒發下感受
屌那媽，林奠，建制派！生性病仆街死

心淡失望但不可絕望放棄
大家振作

老習認同

林奠你知唔知道就係因為你龜縮怕事嘅行為，令到全香港市民更加唔信你所講嘅一切話。

暫緩？揾邊個信你？
真誠道歉？明知錯仲要再做落去？
支持警隊？利用佢同市民繼續對抗？

你而家做嘅嘢已經完全違背咗一生嘅誠信，你出賣人仲要拍片做戲呃人話自己為香港犧牲？你嘅一絲良心都令你哽咽啦。

你唔好再浪費香港人嘅錢，白食白住禮賓府，你只不過係一個庸員，香港少咗你不痛不癢。

你嘅人生只係一個笑話！

你嘅名字係香港嘅恥辱！

你嘅存在係上帝嘅失誤！

習敗敗幾時死，共共幾時倒台

歷史一定會記載

大家頂住

心靈雞湯，加油！

林奠係香港既恥辱
香港人要繼續加油保護自己屋企

七一一定搵林奠慶祝

保留體力 7.1同佢慶祝

二十萬人衝去金紫荊廣場，唔講清楚唔準走

硬上呀,硬上呀,硬上呀,硬上呀,硬上呀,硬上呀